［求FC]老燒話收到風，五大地產商賣緊‘標誌性物業’散水，有冇人聽過？

今個星期二定三最尾講
太撚多片懶得揾番

誠哥賣晒啦

至少長江中心仲未賣

呢棟唔賣得

老蕭？邊段片？

公開既
今個星期講疫情既片後段
應星期一至三其中一段

除左大劉醒水其餘幾件二世邊識風向架,走唔甩

搵條片黎睇下唔覺有

傳聞有風水邪野係入面，+x靠佢先發達

邊個接貨
有賣要有買

誠哥一日在世 一日都唔會賣的 大把秘寶

中資接

依家大陸人先無錢接

燒生段野係話中資接

賣野唔高峰賣，低水先賣？
痴撚左線呀？

佢買長江中心塊地之前已經係首富

大陸人無錢邊個有錢?

支共自己印人民斃
拎落嚟香港用人民斃換曬港紙、美金
再買資產

廢紙換資產 多多都比

睇下海航 有錢
香港地產商有錢
水魚 唔係咁易有

應該唔會
恒基ifc
新鴻基 icc ifc
新世界尖沙咀新起個幢
誠哥長江中心
會德豐gateway
全部都唔會賣啦

佢話二三百億嘅物業啫 唔一定好高
可能apm/times square 都算

或者佢意思係有港資買中資樓呢

買返中環中心

400億賣 200億買返